有冇人女朋友都係咁

要捉住自己條J先訓得著
仲話要細JJ先得 唔要大JJ

我女朋友無J

佢要我渣佢對波訓就有

洗手啦！

通常要捉住對方碌鳩先訓得著

通常摸住個腩訓

有 當左攬枕